- pdf new tab jangan di tab awal 
Menu Ada Tambahan / Ubahan 
- setting app di owner need admin
- slider ajax (sudah)
- histori menu need login admin
- cek session jika owner tidak boleh ke admin session admin
- dashborad owner (sudah)
- login form minta kevin contohnya
- placeholder Kategori (sudah)
- placeholder kasir (sudah)
- laporan transaksi pdf new tab (sudah)
- nomor meja tidak bisa mines (sudah)
- login selamat datang pake nama semuanya akses (sudah)
- cart hapus masih gagal (sudah)
- detail pembelian gagal (sudah)
- di meja klik header masih id (sudah)
